[突發] 陳雲老師跟漢奸陳浩天辯論！

2016年8月8日

2016年9月5日

又中... 腳

今天的我打倒了昨天的我

抽得好快

老屍又中

14年學苑出民族論個時佢都話學苑受佢啟發但唔介意
話寫城邦論既時候已經預見到有人會講民族論
但佢又預見唔到有人講港獨